### Пример выполнения программы: 
```$xslt
---- Задание 1 ----
[1, Two, 3, Two, 5, Two, Seven, Two, 9, Two, 11, Two, 13, TwoSeven, 15, Two, 17, Two, 19, Two, Seven, Two, 23, Two, 25, Two, 27, TwoSeven, 29, Two, 31, Two, 33, Two, Seven, Two, 37, Two, 39, Two, 41, TwoSeven, 43, Two, 45, Two, 47, Two, Seven, Two, 51, Two, 53, Two, 55, TwoSeven, 57, Two, 59, Two, 61, Two, Seven, Two, 65, Two, 67, Two, 69, TwoSeven, 71, Two, 73, Two, 75, Two, Seven, Two, 79, Two, 81, Two, 83, TwoSeven, 85, Two, 87, Two, 89, Two, Seven, Two, 93, Two, 95, Two, 97, TwoSeven, 99, Two]
---- Задание 2 ----
Введите число m: 
20
Введите число r: 
10
Результат: 184756
---- Задание 3 ----
Введите текст: 
Текст, в своем роде, состоит из некоторого количества предложений. Одно предложение, даже очень распространённое, сложное, текстом назвать нельзя, поскольку текст можно разделить на самостоятельные предложения, а части предложения сочетаются по законам синтаксиса сложного предложения, но не текста.
exit
{роде=1, даже=1, состоит=1, распространённое=1, поскольку=1, на=1, самостоятельные=1, сложное=1, не=1, некоторого=1, предложений=1, своем=1, предложение=1, по=1, но=1, количества=1, разделить=1, одно=1, текстом=1, текста=1, а=1, части=1, законам=1, текст=2, в=1, очень=1, предложения=3, синтаксиса=1, сочетаются=1, можно=1, назвать=1, нельзя=1, сложного=1, из=1}
```